擁「光時」卡 警恐嚇違國安法 foodpanda外賣員被控襲警 下月15日提堂

一名foodpanda外賣員今年1月初在天水圍被數名軍裝警員截查，被指涉嫌盜竊保溫外賣袋，以及在警署內以頭部襲警而被捕。事主趙先生透露，今日（14日）到警署報到時，警員落案控告他涉嫌襲警，案件排期在下月15日屯門裁判法院提堂。

今年1月初，在foodpanda任兼職外賣員的趙先生，原本在天水圍嘉湖銀座對出的公園休息，本來打算沒有外賣定單後便回家，但因為發現警方在現場執法而圍觀，及後被警員以「形迹可疑」為由截查。當警員發現他錢包放有「光時」字樣的卡片後，態度突變，以惡劣態度質問他是否知道香港有《國安法》，又質疑其外賣袋是「偷返嚟」，要求事主自證清白，最終將事主帶返警署，其後獲准保釋。

事主趙先生向《蘋果》透露，今日到天水圍警署報到時，警員落案控告他涉嫌襲警，有關案件排期在下月15日屯門裁判法院提堂。他批評，警方最初以涉嫌盜竊罪將其拘捕，但其後就指他涉嫌襲警，「咁而家落charge冇落盜竊，我就覺得佢一開始就係濫捕...你睇唔過眼一個市民，就用一個莫須有嘅理由拉佢返差館，咁你就可以砌生豬肉，佢唔會告你本身拉返去條罪，因為佢知告你唔入。」

警方續指，該名21歲姓趙男子被帶回天水圍警署調查期間，曾以頭部襲擊一名男警務人員，他涉嫌襲擊警務人員被捕，今日（14日）被控一項襲擊警務人員罪，將於下月15日在屯門裁判法院提堂。

黑警

屈到咁...
仲講法治, 重恐怖過菲律賓

狗屋襲狗
又唔駛問 得人證冇物證

推

黐乸線，入到狗屋唔被狗咬已經偷笑，邊個會喺入面襲狗

黑警真係唔死唔得

分分鐘連medical record 都唔使有

On撚9

咁都得，香港真係唔住得人😤

dklm

好撚on9
又係睇你抽唔抽中正常官

on lun 9

黑撚到仆街........而家咩都係罪

幾時同上面一齊同樣人工 解散3萬
依家擺明獨立啦 高咁多人工

On99

又係啲一對一輸蝕到

又唔知點隻狗官審

廣東話都係罪

口號襲狗

屌
願各位平安

係狗署用頭襲狗都講得出，仲恐怖嘅係遇到紅官真係會入罪，cls

呢位拍晒片

咁都告得，不如告埋意圖雞姦吖

push

黑警始終都係狗性難移

警署都襲到警

一早恐怖過大陸

懲罰foodpanda

老屈

cls⋯⋯

dklm 死黑警

咁大膽入到去仲襲警咪坐番幾年先囉

CLS

亂咁黎

你老母明知有性病就咪周圍做公廁啦

用讀物襲警 係咪好熟面口呢
文革手段

On9 文革黎啦 香港人睇路

個官又係會話警員誠實可靠乜乜柒柒之後就罪名成立！

又屈
屌你老母

明明係佢俾黑警攪

wow

持有唔係公開展示
狗屋襲人又係冇人證

邊告得入

根本濫捕，要你麻煩。告唔告得入唔係重點。

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

Push

戇撚柒鳩

咁點解唔告國安法要告襲警？

加油

班狗幾時死

Police告人，是是但但

痴撚線香港

有無人可以幫吓呢位先生 ? 根本死黑警係濫捕，老屈

你老母呢啲case罪名唔成立都玩撚死你啦

襲狗又係萬能key

死黑警

又係呢隻狗 上庭次次都比官質疑

信
念
打
不
死

Google咁多光時圖係咪又犯左法

狗屋自己地頭都可以告襲狗，真係睇你唔順超就可以鳩告

明顯鳩告 本身屈個foodpanda袋係偷返嚟已經係濫捕

國安法

又係啲唔駛證據就入罪

癡鳩線

紙紮公仔又屈人

屌你老母死黑警

黑警=香港垃圾爛仔

有西有下體既女users小心
d狗出街 隨時告返你強姦佢陰莖

係咩？
黎生仲係日日食訓屌返工

幾時開始得人證都告得入...

黑警死全家

我屌哂你班玻璃心垃圾死臭狗

痴撚左線

真係夠膽落charge
痴撚線

幾年前已經屌班狗鳩拉人係可以告襲警，拒捕，阻差辦公n個莫須有， 宜家多埋一個國安法

不過果隻支那狗五毛Matt_Helders#189234成日入d法律post洗白讚揚律政司

離晒譜

黑狗死全家

牌王咩

送個外賣都可以比人搞到上court

香港真係...愈來愈衰😔

可以點，黑警無限大

收皮啦死警甴

王澤先生好黃

當年既搞笑漫畫 變左今日既真事
鍾鎮濤有套戲諷刺D納米樓 點知今時今日又成真

97後越黎越差 發達城市變左做發展中城市

阿B呢啲廢老就算把啦,同荷蘭叻差唔多水平

香港人就係活在荒謬之中

乜尻都帶返狗屋砌人生豬肉既時代

香港現況